香港可唔可以有安樂死？

係呢個地方真係好辛苦

:-

講下你遇到咩問題先啦

如果有
我幾貴都會儲錢買
生無可戀

壓力大 屈出絕症 但又死唔去個種

儲錢去瑞士啦

真係好辛苦 人生在世為乜 為父母？為未來？乜有未來咩？

美國仲快靚正 買支槍最快

香港唔搞得架，先唔好講點決定有冇資格，道德呢啲問題

我相信會死好多人

可能都要供

攞錢玩盡佢 食好野
唔知你依家病況點

安樂死同自殺 咁你不如買炭啦 知唔知自己問緊d咩

係窮家庭出世 有好多機會屋企支持唔到 好體驗到跨代貧窮係點造成

呢個地方根本唔適合人類居住 社會上有好多問題明明有解決辦法 明明係啱都會變錯 是非不分

唉你死埋一二邊啦屌 講都廢撚事 睇撚死你肯定係以為自己好撚串 串完人係部電腦面前沾沾自喜嘅on9仔 現實生活攞唔到自信心 咪係網上攞下囉

唔開心既留個TG睇下幫唔幫到你

健康上係無問題 但生活嘅Quality就好差 睡眠質素好差 失眠 訓唔到 日常生活好多問題

算啦 係呢個地方真係好攰

.....

比啲質素好無 好心答你人身攻擊

對唔住巴打 我真係好進擊 我向你道歉

想死囉

唔可以有
肯定大把去

你連CONTACT都唔留,連死都無資格啦

唔明點解今時今日仲有人用自己把尺度人地
認為個個人都想要繼續生存
其實我覺得好多地方唔俾安樂死都係出於社會考慮，唔想生產力下降，邊度黎咁多道德人權幫你諗

有啲人又唔想死得咁痛苦😖

樓主似係叫春多,要死既一早死撚左

安樂死都要80個呀.. 屌佢老味

有應該會死四分一人

我都想

就算有，都係果d絕症又唔死得病人做....

點樣想死都唔抗爭 反正你都想死 不如死前做啲世人有意義既事

爭取緊

一定好多

啱啊 想死又唔想死得痛苦 最近見到氮氣 想試下

有80個我就唔死啦

例如呢？

香港思想太落後 保守估計50年後都唔會有

推啊

要死既唔應該係你，係果批令到你想死既人

呢個問題大家一早知 但係我地無能力令到佢地受到制裁嘅時候 只好quit左呢個game佢

當你連quit game都唔介意既話，應該有好多方法

生於憂患 死於安樂

有安樂死香港人口少一半都似

方法有大把 實唔實行到係重點

如真係極低痛苦 我真係聽日就死

啱啊 死唔死都唔爭幾

推一下

唔爭取一定無
爭取未必有

出世無得揀 真心想班死廢佬計劃下先生育 生仔唔投資

當美國都唔係全國有嘅時候 我地呢班香港人只好自殺算

華人社會有安樂死既公司一定係秒破產

唔係

點解？

根本華人思想真係好有問題

因為當一個咁開放既國家都未全國有 你仲幻想香港可以有？

安樂死真係實行，香港會少幾多奴隸被有錢人奴役？
唔會合法化到架啦。要返工不了。

美國好多耶撚好保守的

勞動力會減少，不了

屌你老母 成撚日話死 ！無撚用

俾你死邊個幫佢地打工做奴隸

啱啊 其實都係想好地地做個人姐 點解咁難？點解勞工保障咁差 點解明明有好多國家可以參考 都唔去參考令到呢個地方好啲

咁調轉加拿大？

乜都錢行先？個世界咁真係好咩？

唉 呢個地方真係好痴線

我係無撚用架啦 我係垃圾 我係焚化爐殘渣 回收都回唔到

政府根本唔想我地班奴隸生活得好。
你生活太好就會要求得愈來愈多。
奴隸活得幾水深火熱都好，高官咪一樣拎住高薪，退休之後飛去外國爽。理鳩班賤民咩，搞唔到佢地就得啦。

支持安樂死

我覺得最大問題係教育 好多學生都好辛苦 睇唔到前路 興趣被扼殺 跨代貧窮繼續 制度有問題 教材有問題 黑白不分 錯的不提 對的不能提 每個學生都慢慢洗腦成奴隸 一代不如一代係真 因為教育都一年不如一年
高官好撚叻 自己啲仔女就係人 基層市民啲仔女就唔係人 點解可以咁恨心咁對啲小朋友 青少年？

支持自己生命自己決定

如果要乜有乜 你呢刻想做咩

想安居樂業

你想做咩工

我想開一間burger鋪 夠生活 夠比租 工時唔太長 輕輕鬆鬆過日子

有無去burger舖打工玩下先

你已經離題了

返工都可以同同事吹下水又一日
每日放工係屋企都諗點死
冇愛情冇友親冇親親冇社交

利申 儲緊錢去瑞士

刷首抽啦

如果你係因為無社交而諗住死嘅話 我諗你都係改變下自已算啦 你死嘅理由太廢 唔值得死

要準備了

係覺得生命係到冇乜希望
生存做乜
每個月儲到錢又唔會買到樓
阿爸阿媽既野又唔會留比我
幾兄妹分
望唔透